[理性分析] 我覺得加歷查係依件事上面係衝動咗小小

人地曼迷都係唔係串緊你個場雙紅會, 串緊自己1-2咋

都唔係？都係唔係？